［打壓］新巴職工會俾人撕晒d總站通告

好懷疑係果d藍屍司機做

我估係藍屍廢老唔識字, 當文宣咁撕

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

推呀

的確有部分通告係文宣

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推

咩通告？

所有通告，包括反送中果d

Push